export { default as surveys }   from './surveys/surveys';

// [
//     {
//       "answers": [
//         {
//           "answer": "1",
//           "question": "Código del encuestado",
//           "answer_id": "short_answer",
//           "question_id": "d4d203",
//           "question_type": "short_answer"
//         }
//       ],
//       "section_id": 0,
//       "section_name": "Default section"
//     },
//     {
//       "answers": [

//         {
//           "answer": "Hombre",
//           "question": "Sexo del encuestado",
//           "answer_id": "1b0d5a",
//           "question_id": "0d6f55",
//           "question_type": "single"
//         },
//         {
//           "answer": "r",
//           "question": "Categoría",
//           "answer_id": "short_answer",
//           "question_id": "630222",
//           "question_type": "short_answer"
//         }
//       ],
//       "section_id": 1,
//       "section_name": "Información diligenciada por el encuestador"
//     },
//     {
//       "answers": [
//         {
//           "answer": "Sí / Yes",
//           "question": "¿Podría usted colaborarme con unos minutos de su tiempo si fuera tan amable? / ¿Could I ask you a few questions?",
//           "answer_id": "c82b0c",
//           "question_id": "f470ea",
//           "question_type": "single"
//         }
//       ],
//       "section_id": 2,
//       "section_name": "Presentación"
//     },
//     {
//       "answers": [
//         {
//           "answer": "18 a 28 años / eighteen to twenty-eight years",
//           "question": "¿En cuál de los siguientes rangos de edad se encuentra usted? / Which of the following age range do you fall into?",
//           "answer_id": "8cbc73",
//           "question_id": "f0192c",
//           "question_type": "single"
//         },
//         {
//           "answer": "Colombia",
//           "question": "¿Cuál es su país de procedencia? / What is your country of origin?",
//           "answer_id": "country_select",
//           "question_id": "c04670",
//           "question_type": "short_answer"
//         }
//       ],
//       "section_id": 3,
//       "section_name": "Perfil sociodemográfico"
//     },
//     {
//       "answers": [
//         {
//           "answer": "MEDELLÍN Y ARÉA METROPOLITANA",
//           "question": "¿Cuál es su ciudad de procedencia?",
//           "answer_id": "8da228",
//           "question_id": "648dc2",
//           "question_type": "single"
//         }
//       ],
//       "section_id": 5,
//       "section_name": "Ciudad de procedencia en Colombia"
//     },
//     {
//       "answers": [
//         {
//           "answer": "Tours",
//           "question": "¿Qué elementos o servicios le hacen falta al destino para ser más atractivo según su percepción? / Which services do the destination need to be more attractive according to your perception?",
//           "answer_id": "d3eddc",
//           "question_id": "38b610",
//           "question_type": "single"
//         },
//         {
//           "answer": "1",
//           "question": "¿Qué elementos o servicios le hacen falta al evento para ser más atractivo según su percepción? / Which services do the fair need to be more attractive according to your perception?",
//           "answer_id": "short_answer",
//           "question_id": "9c5c09",
//           "question_type": "short_answer"
//         }
//       ],
//       "section_id": 9,
//       "section_name": "Perfil del turista"
//     }
//   ]












//   [
//     {
//       "section_name": "Default section",
//       "section_id": 0,
//       "answers": [
//         {
//           "question_id": "d4d203",
//           "question": "Código del encuestado",
//           "answer": "1",
//           "answer_id": "short_answer",
//           "question_type": "short_answer"
//         }
//       ]
//     },
//     {
//       "section_name": "Información diligenciada por el encuestador",
//       "section_id": 1,
//       "answers": [
//         {
//           "question_id":   "0d6f55",
//           "question":      "Sexo del encuestado",
//           "answer":        "Hombre",
//           "answer_id":     "1b0d5a",
//           "question_type": "single"
//         },
//         {
//           "question_id": "630222",
//           "question": "Categoría",
//           "answer": "r",
//           "answer_id": "short_answer",
//           "question_type": "short_answer"
//         }
//       ]
//     },
//     {
//       "section_name": "Presentación",
//       "section_id": 2,
//       "answers": [
//         {
//           "question_id": "f470ea",
//           "question": "¿Podría usted colaborarme con unos minutos de su tiempo si fuera tan amable? / ¿Could I ask you a few questions?",
//           "answer": "Sí / Yes",
//           "answer_id": "c82b0c",
//           "question_type": "single"
//         }
//       ]
//     },
//     {
//       "section_name": "Perfil sociodemográfico",
//       "section_id": 3,
//       "answers": [
//         {
//           "question_id": "f0192c",
//           "question": "¿En cuál de los siguientes rangos de edad se encuentra usted? / Which of the following age range do you fall into?",
//           "answer": "18 a 28 años / eighteen to twenty-eight years",
//           "answer_id": "8cbc73",
//           "question_type": "single"
//         },
//         {
//           "question_id": "c04670",
//           "question": "¿Cuál es su país de procedencia? / What is your country of origin?",
//           "answer": "Argentina",
//           "answer_id": "country_select",
//           "question_type": "country_select"
//         }
//       ]
//     },
//     {
//       "section_name": "Ciudad de procedencia en el mundo",
//       "section_id": 4,
//       "answers": [
//         {
//           "question_id": "b4b595",
//           "question": "¿Cuál es su ciudad de procedencia? / What is your city of origin?",
//           "answer": "buenos aires",
//           "answer_id": "short_answer",
//           "question_type": "short_answer"
//         }
//       ]
//     },
//     {
//       "section_name": "Gasto del turista internacional",
//       "section_id": 6,
//       "answers": [
//         {
//           "question_id": "c6bc5d",
//           "question": "¿Cuánto es su gasto personal diario en Alojamiento en dólares? / How much is your personal daily spending on Accommodation? (In dollars)",
//           "answer": "9",
//           "answer_id": "short_answer",
//           "question_type": "short_answer"
//         },
//         {
//           "question_id": "378f93",
//           "question": "¿Cuánto es su gasto personal diario en Alimentación  en dólares? (alimentos y bebidas) / How much is your personal daily spending on Food and Beverages? (In dollars)",
//           "answer": "9",
//           "answer_id": "short_answer",
//           "question_type": "short_answer"
//         },
//         {
//           "question_id": "0552f1",
//           "question": "¿Cuánto es su gasto personal diario en Transporte interno en la ciudad en dólares? / How much is your personal daily spending on transport in the city? (In dollars)",
//           "answer": "9",
//           "answer_id": "short_answer",
//           "question_type": "short_answer"
//         },
//         {
//           "question_id": "5e0fab",
//           "question": "¿Cuánto es su gasto personal diario en Compras en dólares (souvenirs, artesanías, entre otros)? / How much is your personal daily spending on shopping? (In dollars)",
//           "answer": "9",
//           "answer_id": "short_answer",
//           "question_type": "short_answer"
//         },
//         {
//           "question_id": "9eb3ea",
//           "question": "¿Cuánto es su gasto personal diario en Actividades de recreación y culturales en dólares? / How much is your personal daily spending on Recreation, Entertainment and Attractions? (In dollars)",
//           "answer": "9",
//           "answer_id": "short_answer",
//           "question_type": "short_answer"
//         },
//         {
//           "question_id": "c33126",
//           "question": "¿Cuánto es su gasto personal diario en Otros temas no contemplados en la lista anterior en dólares? / How much is your personal daily spending on Other things not covered by the list above? (In dollars)",
//           "answer": "9",
//           "answer_id": "short_answer",
//           "question_type": "short_answer"
//         }
//       ]
//     },
//     {
//       "section_name": "Perfil del turista nacional e internacional",
//       "section_id": 8,
//       "answers": [
//         {
//           "question_id": "40bc01",
//           "question": "¿Cuántas noches pasará en la ciudad? / ¿How many nights will you stay in the city?",
//           "answer": "3",
//           "answer_id": "short_answer",
//           "question_type": "short_answer"
//         },
//         {
//           "question_id": "e1afe8",
//           "question": "¿Por qué medio llegó a la ciudad? / What transport did you use to get to the city?",
//           "answer": "Avión / Airplane",
//           "answer_id": "0cbe88",
//           "question_type": "single"
//         },
//         {
//           "question_id": "490a34",
//           "question": "¿Qué tipo de alojamiento está utilizando? / What type of accommodation are you using?",
//           "answer": "Hostal /Hostel",
//           "answer_id": "f5c6c8",
//           "question_type": "single"
//         },
//         {
//           "question_id": "8ad5dd",
//           "question": "¿Cuántas personas lo acompañan en el viaje? / How many people travelled with you on your trip? (NO APLICA PARA LOS DE MEDELLÍN)",
//           "answer": "3",
//           "answer_id": "short_answer",
//           "question_type": "short_answer"
//         },
//         {
//           "question_id": "dc5b60",
//           "question": "¿Cuántas de esas personas ingresaron al evento? / How many of those people participate in the event? (NO APLICA PARA LOS DE MEDELLÍN)",
//           "answer": "3",
//           "answer_id": "short_answer",
//           "question_type": "short_answer"
//         }
//       ]
//     },
//     {
//       "section_name": "Perfil del turista",
//       "section_id": 9,
//       "answers": [
//         {
//           "question_id": "38b610",
//           "question": "¿Qué elementos o servicios le hacen falta al destino para ser más atractivo según su percepción? / Which services do the destination need to be more attractive according to your perception?",
//           "answer": "Tours",
//           "answer_id": "d3eddc",
//           "question_type": "single"
//         },
//         {
//           "question_id": "9c5c09",
//           "question": "¿Qué elementos o servicios le hacen falta al evento para ser más atractivo según su percepción? / Which services do the fair need to be more attractive according to your perception?",
//           "answer": "a",
//           "answer_id": "large_answer",
//           "question_type": "large_answer"
//         }
//       ]
//     },
//     {
//       "section_name": "Seccion de prueba",
//       "section_id": 10,
//       "answers": [
//         {
//           "question_id": "48506c",
//           "question": "Qué tan fácil fue usar la aplicación",
//           "answer": 4,
//           "answer_id": "lineal_scale",
//           "question_type": "lineal_scale"
//         },
//         {
//           "question_id": "60e1db",
//           "question": "Volvería a utilizar la aplicación",
//           "answer": "No",
//           "answer_id": "c58b44",
//           "question_type": "select"
//         }
//       ]
//     }
//   ]











//   [
//     {
//       "answers": [
//         {
//           "answer": "4",
//           "question": "Código del encuestador",
//           "answer_id": "274bed",
//           "question_id": "69e683",
//           "question_type": "single"
//         }
//       ],
//       "section_id": "0",
//       "section_name": "Default section"
//     },
//     {
//       "answers": [
//         {
//           "answer": "Si/Yes",
//           "question": "¿Podría usted colaborarme con unos minutos de su tiempo si fuera tan amable? / ¿Could I ask you a few questions?",
//           "answer_id": "61044a",
//           "question_id": "5e4ae8",
//           "question_type": "single"
//         }
//       ],
//       "section_id": "1",
//       "section_name": "Presentación"
//     },
//     {
//       "answers": [
//         {
//           "answer": "Occidental",
//           "question": "Categoría",
//           "answer_id": "d94c13",
//           "question_id": "07fba9",
//           "question_type": "single"
//         }
//       ],
//       "section_id": "2",
//       "section_name": "Perfil del turista - Sociodemográfico"
//     },
//     {
//       "answers": [
//         {
//           "answer": "asdasd",
//           "question": "¿Cuál es su ciudad de procedencia? / What is your city of origin?",
//           "question_id": "1a08a9",
//           "question_type": "short_answer"
//         }
//       ],
//       "section_id": "3",
//       "section_name": "Ciudad de procedencia en el mundo"
//     },
//     {
//       "answers": [
//         {
//           "answer": "Otros municipios de Antioquia",
//           "question": "¿Cuál es su ciudad de residencia?",
//           "answer_id": "239e99",
//           "question_id": "f0e265",
//           "question_type": "single"
//         }
//       ],
//       "section_id": "4",
//       "section_name": "Ciudad de procedencia en Colombia"
//     },
//     {
//       "answers": [],
//       "section_id": "5",
//       "section_name": "Gasto del turista internacional"
//     },
//     {
//       "answers": [
//         {
//           "answer": "255",
//           "question": "¿Cuánto es su gasto personal diario en Alojamiento? (En miles de pesos)",
//           "question_id": "2d063f",
//           "question_type": "short_answer"
//         }
//       ],
//       "section_id": "6",
//       "section_name": "Gasto del turista nacional"
//     },
//     {
//       "answers": [
//         {
//           "answer": "Negocios y trabajo / Business and work",
//           "question": "¿Tuvo otro motivo adicional al de asistir al concierto para visitar el destino Medellín? Did you have another motivation in addition to attending the concert to visit Medellín?",
//           "answer_id": "b53edc",
//           "question_id": "f64892",
//           "question_type": "single"
//         }
//       ],
//       "section_id": "7",
//       "section_name": "Perfil del turista - Datos del viaje"
//     },
//     {
//       "answers": [
//         {
//           "answer": "No / No",
//           "question": "¿Es la primera vez que visita el destino Medellín? It is the first time you visit Medellín?",
//           "answer_id": "b65bad",
//           "question_id": "118cdc",
//           "question_type": "single"
//         }
//       ],
//       "section_id": "8",
//       "section_name": "Primera vez en el destino"
//     },
//     {
//       "answers": [
//         {
//           "answer": "Medios online (redes sociales, tripadvisor, blogs, sitios web) / Online media (social networks, tripadvisor, blogs, websites)",
//           "question": "¿Cómo se enteró de Medellín? How did you find out abour Medellín?",
//           "answer_id": "4a1a83",
//           "question_id": "d585c0",
//           "question_type": "single"
//         },
//         {
//           "answer": "3.0",
//           "question": "En una escala de 0 a 5, siendo 0 No tiene, 1 Muy bajas, 2 Bajas 3 Indiferente, 4 Altas y 5 muy altas ¿Cuál es su expectativa en el destino Medellín?",
//           "question_id": "ffba3f",
//           "question_type": "lineal_scale"
//         }
//       ],
//       "section_id": "9",
//       "section_name": "Perfil del turista - Expectativas"
//     },
//     {
//       "answers": [
//         {
//           "answer": "Tours",
//           "question": "¿Qué elementos o servicios le hacen falta al destino para ser más atractivo según su percepción? / Which services do the destination need to be more attractive according to your perception?",
//           "answer_id": "113a14",
//           "question_id": "2df2af",
//           "question_type": "single"
//         }
//       ],
//       "section_id": "10",
//       "section_name": "Perfil del turista - Percepción"
//     },
//     {
//       "answers": [],
//       "section_id": "11",
//       "section_name": "Correo electrónico"
//     }
//   ]